連登最新風向：認錯

01打手先集體認低威，再留力等下次，香港人總係善忘

先捉三隻
竹蔗加茅根
小碎步
沙田you

做咩話埋我

使唔使開咁密post

又係你條垃圾